朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

話LOL唔計 點駁

唔洗駁 直接話佢係支那人

咩都抵制 自己用開除外
禁神裝 除房主
呢兩句係咪好熟

痴線架 唔玩邊有話題

是但啦 香港人 relax d 唔洗下下去咁盡

大把連登仔仲推緊LOL個POST
抵制都係做下樣架咋
.
.
.
.
.
使撚駁咩，直接問返佢點解唔計先啦
話唔定佢朋友其實係藍絲，純粹抵制遊戲抄襲呢

抄dota唔計

收購既唔計

lol有咩好玩 要升都升晒

不嬲用開唔計
所以金拱門，黨鐵可以繼續食繼續坐

真係好垃圾
無玩好多年
鬼蟹入左黎之後
D野亂鳩咁改
懶係需要技術咁

改極新手場都係 識營運就得高手場就要語音

單排真係好難玩 圑體game 職業都要組隊

TVB 計唔計

玩支那正版灌籃高手，叫人暫停訂閱蘋果，估下咩人嚟

次次都淨係屌黨鐵但巴士就繼續坐

大把人多重標準

飲東江水既無資格講野

自己用唔計

兩樣都唔坐有咩推介

冇㗎
但連登仔雙重標準每次都淨係屌一樣

有咩好駁？你可唔可以唔用大陸來既水同大陸來既豬？仲有大陸做既衫褲鞋襪？你可以既再教你點駁佢

可以唔用但你都要繼續交稅比錢買咋嘛
所以你唔移民仲交緊稅比港共都係偽黃
但移咗民就係當手足係condom

咁美心絕對係食嘢不二之選啦

東江水只係供應新界所以住港島區或離島就可以避免用東江水。大陸主要係供應新鮮豬而冰鮮豬有非常多選擇所以唔食鮮豬就無問題。衫褲鞋襪好多已經係東南亞生產將來呢個比例會更高到時候你想搵中國生產都唔係咁易。

空裝場